有有覺得真野惠里菜仲正過石原同結衣？

要樣有樣，要身材有身材，MK 又得pure 都得

有冇人

覺

淺見同學

好撚7正

我絕對有諗住佢打飛機

都唔知果兩個80後鬥乜，呢個91年大炒兩個老野啦

波樣腳，就好似疤16強對阿狗咁，兩件老野冇得打呀

個樣好撚柒靚但上唔到大場面